想要支類似apple pencil嘅stylus pen，有無好推介？

利申，用緊ipad air，用嚟上堂抄筆記，覺得apple pencil太貴

求推介

Moleskine writing set

我要用嚟係部ipad到寫野喎

你拎走d墨，你寫嘅咪出係ipad囉

又唔洗畫細緻嘢嘅，我用嚟抄notes，做pp同做下算草嘅啫，不過呢支個樣。。。

我想直接寫上ipad到

直接寫咪墨都唔洗拎走囉

adobe ink ＆slide 好似係最尖
不過無用過

屌我明啦終於，即係當部pad係notebook嚟寫，唔理佢俾個本筆記

不過啱啱睇咗review，好似淨係同佢個app啱用，如果我用goodnotes4, notability呢啲app得唔得？

未試過，答唔到你

原來ipad air無得用apple pencil，apple我屌你

買ipad pro咪用到，你不如問iphone2g點解用唔到

嗰時買又聽人講左差枝筆無乜嘢，屌，而家無枝筆又後悔買咗air

su pen

上youtube睇人試用最好

依支無誤

我當年都係用ipad 寫notes, 但寫左一個sem之後都係覺得紙筆好d

btw我係用呢枝：

幾年前黃金賣11x 都可以捱成年